citibank 派完1萬收唔到68蚊

10月先有喎ching

係咪要等3個月先俾

68$ 3個月THX

要放10000 3個月?

no need

即係點？
比多$68 你？

68蚊

之前登記左一直收唔到SMS確認，打電話又無人聽，點算好

68

分行多人到， 好多都係問個一萬

銀行做野邊有咁快.....$68唔會走你既

3個月